10 1前又有大規模拘捕

除咗黃宗堯 劉匡穎 熱血時報記者
TG Group 已經出咗唔同消息，有超過20個手足/TG Group Admin被上門拘捕

#突發 #廣傳 #29sep #30sep
根據本台實錄
今晨至少15名前線手足被人上門拘捕
而未能確認的個案多不勝數
部份人警員已申請搜查令
可見已立案調查一段時間
預計其同僚日內亦將被捕

本次警方偵查行動主要針對自7.1後
以小隊形式行動的示威者 目標鎖定已久
警員或已從大廈/交通工具cctv得知各隊員/隊長行蹤
⚠️⚠️⚠️請各位提高警覺⚠️⚠️⚠️
🙏🏻🙏🏻🙏🏻係時候執一執屋🙏🏻🙏🏻🙏🏻

暫時得知被捕者均為參與過
7月1
8月25
8月31後

And

本組織亦確認不少街頭相識及友好團體的手足小隊被黑警上門, 相信為10.1前消滅戰力的拘捕及搜查行動, 目的估計為減少我方戰力, 震懾其他行動者, 及透過搜查通訊設備找出抗爭者網絡。

我們呼籲, 為保護自己, 保護戰友:
1. 前線手足請立即銷毀7.1, 8.25, 8.31或其他被廣泛報道等行動中所穿著/佩戴的衫褲鞋襪帽及背包/配件等
2. 清理手機上的通訊紀錄及所有衝突現場的圖片, 錄音, 影片
3. 高風險人士請將電腦/行動用手機轉交可信任的親友放於其他地方妥為保管
4. 高風險人士請清理住所中的抗爭用品, 若有可被懷疑有攻擊性的用品必須清除
5. 做好被捕準備, 記好法律支援聯絡方法。 若警察持搜查令搜屋, 請務必找律師幫忙

緊記: 我無野講 我無野講 我無野講 我要見律師

光復香港 時代革命

記得執屋！！！

膽埋關始清緊連儂牆

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

記得執屋呀！

推

#更新
1030 被爆門拘捕數目增至 至少20人
部分人更為小隊內和理非人員
預計拘捕行動將持續至明早

抗爭前線戰況直擊
抗爭前線戰況直擊
#更新 1030 被爆門拘捕數目增至 至少20人 部分人更為小隊內和理非人員 預計拘捕行動將持續至明早
#更新
1035 有大/小頻道admin亦被上門拘捕

推！推！推！推！

好似10-1 個admin？

突發！！
多個TG谷Admin突然被捕，警方正式入侵多個Channel並發放虛假資訊！

驚死聽日冇人出

:warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning:
有出過去嘅手足真心要執一執屋
有手足被狗爆門
:warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning::warning:
提全世界要做好平日嘅家務，定期整理自己間屋同電子用品，保安及私穩要做得足（不論電子野定人生安全）

推！推！推！推！ 推唔撚起既屌你老味

推 執屋

推！推！推！推！

執！
吓！
屋！
啦！
死！
廢！
青！

［整合］十一執齊野

經過SUCK考慮本次事態必須採用嚴同瞬速態度處理

請各大channel 同 各大小行動小組立即清 record
互報安全

立即進行資訊性封鎖

msg from @stuckwithyou

有狗上門一手圖啦

Back up 左d相同片先呀

#公告
本頻道截至1104
未收到有tg grp admin被捕消息
只有部分channel admin被拘捕
不排除該類人士本身有擔任其他職務
eg 佢可能同時係偷料狗又係前線呢？
或者被相熟朋友爆料篤灰
請各位不要散播謠言 製造恐慌

我嚴重警告你地
一定要用太空卡開TG Account

留底
如果係警方做
佢哋咁樣用疑犯account發佈消息
標懷疑有法律問題

祝好人一生平安

扮出左街 唔好開門丫

一早清哂 告得入嘅機會唔大
問題係今日坐48粒鐘搞到冇得賀國殤

見到依段msg都冇辦法100%相信，大家要打醒12分精神